switch 家庭plan 招人

想招多7個人一齊join 家庭plan, 謝謝

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

join

我都招緊人

已join 你

仲有冇位

6月頭開左family plan
呢三個月太忙搞到唔記得左
而家仲有8個月, 仲有6個位, 按比例計$24

等錢洗

完了，唔好意思

hi 岩岩開左family plan 而家仲有4個位，有興趣join?

已full

啱啱買咗family plan, 招人一齊夾$

有無人join,-2 now

Push

-1 now